有冇人淨係會戴日罩

個人覺得日罩由質量到包裝設計都好專業
其他國家嘅罩完全冇想戴嘅意欲
有冇人都有呢種癖好

都要買到先得㗎...

好易買喎清
你去健康台睇下口罩交換區
人人都十幾盒揸手

貴到仆街喎清

原價入㗎佢地
要追post喇你

真 戴慣左超立體 一戴返普通口罩覺得好唔舒服